[電影撚]香港人睇戲get 到笑位而笑係唔係會覺得高人一等？

相信有好多西片都有唔少 難明既gag
但有留意相關資訊既人應該都會明白
但其實係唔係明就一定要笑 如果唔笑就比人覺得你唔明 係一個傻鳩

究竟係咪笑得出先叫高人一等 唔笑就係柒頭

你講乜嘢
1999

你有幾自卑先覺得人哋會因為你get唔到而笑柒你

get到笑位又唔笑得
你知唔知你自己講緊乜野

兩登毒撚啲意見洗撚理咩

笑都唔俾

明白笑點個精華 唔代表你會覺得好笑
舉個例 某d 笑話係食字 你明白佢精華係在於食字 但個笑話其實唔一定好笑令人大笑

唔係唔比
而係調返轉 唔笑好似比人歧視
笑 當然無問題

覺得好笑咪笑囉
諗咁多做咩
定你想屌人啲笑聲嘈住你

你比人笑過？

知你想講乜
但唔知你做乜鳩

唔係屌人
純粹討論

被害妄想症

你唔想笑又無人迫你 但你無權唔比人笑喎

有試過 睇某笑片 有gag 位 無笑
比fd 問 你唔明？ 做乜唔笑？

笑 絕對容許
但唔想比人迫笑 唔笑就比人批鬥

笑下都唔得

唔明=無文化 無見識 鄉下牛屎飛

唔係唔比笑
搞清楚個主題先

我見好似好多人有 類似呢種心態

咁都係問下你啫唔算歧視你下話
會唔會你諗多咗呀

係 就係呢種
形容得好

可能係掛
但好多時 唔笑都會比人恥笑 無見識

Exact7ly

木頭公仔唔準郁 唔準笑 唔準瓜瓜叫